獨狼=毒狼

毒狼特徵係點？